港航員工入一入黎

既然你公司開到口叫你地放無薪休假,唔該你地9月1-3號響應公司全體休假三天！